其實談戀愛，係咪從來都計較代價？

但你和那人會覺得很快樂嗎

每日要飲幾罐汽水

明天愛什麼 如果你許何

係 同埋想日以繼夜有火花

錫我背脊

代價指咩